Tekken7 偷跑

Tekken7 偷跑！

限定版唔錯喎！ PlayStation live 啲人已經直播緊！
連登有冇鐵粉？

預訂左steam版

Ps4 應該多人打啲

仲以為香港會偷跑

我都以為係講緊香港......啱啱問咗舖頭好似早到一日有咋

Boxset 31號....如果聽日有就好，假期可以狂煲

假期唔會發貨啦....